我想搵兩套動漫

第一套我記得以前細個係電視睇嘅，
有一part好深刻嘅係有個女仔男朋友死左，
然後有個人幫何男朋友復活，
但個女朋友從此之後都只可以係個幕後面同佢男朋友傾計，
點知後尾發現個男朋友冇比人復活到仲變左做隻雀
呢套野搞到我有童年陰影

第二套係講有個黑色嘅波可以令世界末日嘅
之後最記得係入面有隻好似獅子咁嘅可愛嘅人物

求各位大大幫忙

1.鋼鍊

2.keroro軍曹

鳩估第二套係死神bleach

黑球

超神傳說

屌你係咪鳩估

我都係諗到鋼練

on9 肯定係鋼鍊
第一粒假賢者之石個度

第二集
11:30嗰度